［世紀難題］究竟四眼仔要點戴口罩先唔會令到呼氣嗰時產生嘅熱氣整到鏡片有霧睇唔到野

利申四眼仔

唔好呼氣

搽嘢防霧

搵d寫明anti-fog 既

無
慣左就無事

真係好難 試左幾種口罩都透
點調整都冇用

真心一問

鐵線部分向內摺一次
有條坑trap住呼氣

不過最好唔好
有機會減防

帶con

條鐵線貼得唔好咪有霧氣出我戴咁多次都無事
利申: 四眼仔

去運動鋪頭買泳鏡個啲防霧噴霧

你個口罩漏氣唔得喎

買防霧筆咪得

條金屬鐵壓得唔好
要由中間向兩邊走

因為你配戴唔好所以啲空氣先會集中向上走

有度數泳鏡

你試下對摺咗個口罩先用

日本仔教過
鐵線位向摺少少就得
我都係咁做

日本仔教過
鐵線位向內摺少少就得
我都係咁做

夠貼係冇事架喎

唔撚係啊我以為點都會
戴左咁耐都係咁